早晨

Good morning 花花

Morning

仲咩三點先起身

懶

有冇口罩

有

幾時封關

燒咗成個香港嗰時或者會封

寶寶

Hihi

唉

做咩

此post無火

浪浪

係

你開都無

陪我

豬豬

你今日off?

在

要儲

Good afternoon Fa Fa
可能六月前冇得出街

因為冇口罩？

唔會有

你隔離左？

有 但唔夠
要訂咗而又取貨成功先考慮出街
加上我可以唔出街

返工

係 好多人依家都有但不夠

快去9up

我都係可以唔出街
不過有時要返工
係囉買來俾人需要嘅人

唔係
想盡量少用口罩，唔夠

辛苦了

[

那裡

幾時off

樓豬那裡

我用密實袋

我用dom

仲好

射完包口罩

外科口罩只適宜用4小時